[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1959)

.

快

Fast

slow

阿仙奴比人禁住屌

我轟邊有得輸

德乙
9
9
6

阿,車,享克半大

Sor冇留意誤中
聖保利屌你老母

聖保利落後刷角

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

屌 第二個post都仲唔撚派

妓真係正氣一排就開始西波了

法蘭 阿妓屌得入未

全10派你500

Dllm法撚爆硬角細啦

串撚左飛燕諾點補飛

一齊中

擦角先入到波

阿依D波要入啦

咁難得機會

唔怪得咁高水

女人上阿

LM

法蘭克福入波未呀

保利追和再cup啦

屌你老母聖保利

法蘭腸俾一粒黎

竟然係摸奶達入波 唔識賭了

唔係呀。。。9角到尾？

法撚又00玩賭仔？

阿狗入未

屌比比鳥比埋拿卡啦

9
9
7

飛燕個龍門架就嚟畀人射爛

柏林又點撚樣

車繼續456啦

柏林10屍未

岩啦..阿積士456

開到既派

阿狗唔夠踢

荷甲刷c唔入波

我

角大！！！！！

柏度咁快收皮

法撚換埋列碧 無波入唔

法蘭玩完未...

我了，不過有咁既可能咩

法蘭克福入未

lm

阿妓瘋狂比人刷角

Lm

我切

留名

理得佢..開到大就得

德乙真係假波聯

呢2日真係針到笑

蛋蛋撚賭仔

大家咁話..

針到好灰

ME

標準ggggoooaaalllll

標準goal

阿積士半大

屌，VAR緊...

FAKE埋

快啲刷到10角 專心欣賞阿奴
德乙
9
9
8

0:0

屌炸

法蘭入未

屌你老母標準列治

法蘭克福
咁都要輸半格

聖保利角球數反超

00000000000000000

準備999 都仲未有10

西甲角球派未

德乙D入球角球去曬邊？

法國var真係好多假波

恩公先行10c

德乙真係齊心

角球呢屌你

聖保利cup 佢未呀

法撚玩撚完

阿

柏林聖保
44個人刷2個嚟

10
9
8
排隊

法撚唔係想0:0完阿嗎

應該1:0

些仔入波

荷甲踢咩9 刷c唔入波

基爾都9

走地好撚過買盤

Zaha獨食到

聖保對家手球唔撚吹

gchi 上

柏林聖保

恩公了

聖保利快比多粒

杜伊斯堡goalllll

0:1

差個一個就係咁

杜伊ggggoooaaalllll

屌

恩公個傻仔

法蘭輸埋

法蘭你食屎啦

法撚

阿積士 快 456

比多90分鐘踢都可能無

半格都無埋

柏林 聖保利快手

德國波 笑話黎

法蘭

仆街法撚

法對家全格

法撚屌你老母

阿狗唔入俾人入啦

禾買角的

下盤一齊入波？唔係打假我死都唔撚信

些仔上呀

法撚輸半得唔得

德甲德乙全下盤

屌你老母法撚爆我角細

西甲角球仲未派 好撚悶

德甲nba

德乙
10
10
9
基爾聖保

柏林 聖保利

法蘭克福個盤真係麻麻 讓平半變讓半球
利申之前追開法蘭克福 今場唔敢

點睇都9啦 狗會似會輸好多 諗緊計

垃圾聖保利

Ajax唔撚識入波？

on9 frankfurt

屌 些仔

聖保利達陣

ok

好彩炸

基2比多角

半大未？

德乙齊心角大細波

阿積士半大又撚手足

搞掂

射精入返粒先ok？

依家好熱鬧 個個屌緊唔同既野

得左啦我地
德甲德乙都全角大

德乙又齊心角大

派我

AJAX 12C

AJAX 20

Cls 齊心聯賽

Goallllll

阿積仔2-0

聖保反杯 嗌都廢撚事

威廉二世一球都無 dllm

大了，請手足不要擔心

法蘭平半低水撚鳩人

基爾頂住

齊心聯

我琴日同今日都串晒德乙角大
好有緣

阿積士單邊半場刷晒人地全場角

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

me

威廉二世奇蹟半大

法撚追和輸半啦屌你老母

齊心下盤添

屌你老母法蘭西

勁

阿記 刷角 入波 快

莫拉達廢到 比人一野推低

齊心角大細波 cls

本身諗住要車半客 見到無世三縮咗

屌佢老母又唔係會變10角
點都係9角架啦on9馬會

屌 200上到500 又輸返晒

Ajax識入第三粒未

你地想五個$100定一個$500
$100正皮
$500負皮

仆你個街柏林 對家紅左個咁耐都入唔到粒

lm 先留名，正皮

車封左？

5個100開心d

Lm 正皮

德甲-1角！

阿狗半和cashed

我要多一隻角昨屌

4場德國齊心開細
好波

正皮

1個500 我嘅

12.5 13.5b

lmlm

卡利GOAL

卡里goalllllll

入球細 角球大 下盤

阿仙奴
車路士
亨克

留完未呀屌

終於中返個3倍高水角大

聖保利輸埋收手算
D波唔知想點

阿積士入多球先啦

威廉二世半大-1 快入波

仆街阿輸12M

屌 水晶12m

0-1烏雞

456

阿就快頂唔住

精12m？

回左五個人密我tg聽晚收工派

水12M

點解我會買左基爾禾

屌你咩
阿狗

gg

阿狗
轟
Ajax

今晚睇黎好忙

晶goal

我了

阿狗0-1

妓

阿狗唔正氣了 水晶1-0

阿狗好野

法撚走到盤要還神

真係比大家講中追到佢斷了
即刻斷比你地睇

重心 水晶宮第一球
Cash!!!

要買阿妓反cup了

識波一定買阿反cup

Easy

狗會
阿記初盤 半一高水 2倍
讓咁少 估到今場贏唔到了

轟得4C

入得阿狗和同客

阿妓連勝冇了

是時候入阿了
可識無晒錢

阿記上盤

阿狗cup4倍，要了

入左先估到？

水晶宮CASHED

半場14角，阿積真係好撚癲

派得未 貝迪斯角

入角大好過 阿狗不了

決定買單雙算

車2.5b ok?

買阿狗上盤我不如依加買3.8倍客勝

買埋和都有得贏

書包我屌你老母

妓dllm

OK 還神

法撚絕殺

法蘭收留條屍

法蘭goal?

紐法最後幾多角？

CUP到嗎

串左車阿

皇巴最後幾角？

法蘭克福
執返半格
好彩

放心啦 未踢完

飛燕諾使唔使換龍門

哂撚左阿積士果場

可唔可以比全格

2/2.5都執番條屍

阿妓想點

星期日19 基達菲 對 貝迪斯 的「角球大細」結果須與有關當局確認，涉及是場的派彩將延遲。

唔係9C 咩

細梅真係炸彈嚟

少林足球

垃撚圾紐堡

阿記下半場又20C

柏林咁都贏唔倒

上兩場完場仲係更衣室到跳舞 屌佢老母

杜伊x特雷收錢

書你老母書包 燈撚夠未

呢度d人係咁

如果0-1既話就會係咁:
阿記初盤 半一高水 2倍
讓咁少 估唔到馬會派錢

買定阿狗cap

核彈級

半場都夠上盤

屌你老味柏林 咁都入唔到一球

希望兩邊都派 9C 10C 齊派 SUPER

兩個倫敦劇本

又keep成晚

半2全2

好彩無轉半一盤

阿狗cup到我扮阿狗叫

似2.5B 唔知係咪1-2

水晶宮穩！反穩有冇用？

貝迪斯d角數撫完未呀 屌那星

點解水晶宮咁勁，但輸咁多場？

德乙全角大#

阿狗下半cup ok ?

競菜會 對家GOAL

競賽會對家

開哂對家 收手了

仆街競賽會禁屌輸波

CLS 出力好無

下盤日

阿狗13.5b 試下

馬會：9角都唔想派

睇幾個比分網都係9C

阿又輸，競賽又輸

半大死晒

12M黎

勁菜會

馬會:退錢算

踢左8場大左7場，我買左個場就細

我10.5s可唔可以派先？

阿杯到 10月戒丁

大家可以拎返哂本金。多謝合作。

RB 角膽9

same both jump

應該9C完啦，狗會係到HOLD住唔派啫

阿狗贏多場先啦

1折出售阿妓x阿積士飛

熱那亞fg中 幾撚耐冇收過錢

狗會當賭仔狗咁撚

all in蝗盤=收錢

數緊飛渣 你估數緊角

屌佢自己有走地, 你數到幾多咪幾多囉
駛咩理人地 ,
唔係就唔會有車仔單案啦, on9

2串3就收

球探啲分析真係好on9

睇完都唔知佢係貼緊bee贏定輸

試下講心水出嚟

想要巴 有冇同路

勁菜唔杯要針了 輸足全日

出邊莊家淨係殺啊仙奴Fg 都賺撚到笑

競賽會半大未

皇狗 唔買算

半一盤比人入一粒先既感覺好差

阿狗條中場唔夠輸出

禁屌比人入 快反杯

勁菜又撚手足

岩啦 推番沙加上去啦屌

條76廢到嘔

冇MESSi又冇C7既國家打比

車大波未

好過打閘位屌佢老味

車狗刷多10角
阿狗刷多5角

阿記冇埋右閘 輸撚硬

屌

水晶宮11人大巴防守陣

阿狗入波未

仆街原來比比鳥換走左
沙加仍然係閘

刷多D 角

競賽 妓追和先 再反cup啦

沙夏開飯喇

其實我都有少少唔明
半一上盤到底做緊咩
贏一球得半格 即場買win有高水全格
和都係輸晒 到底點解要買半一上盤

刷角便可以了

阿記盤 要3球

岩聽

如果閪甲派埋9.5B就好

水精 ng

競賽會一定cup到

阿狗
轟
Ajax

兩球收貨

因為...如果20分鍾內入波
你既計劃就失敗晒

諗多咗
利申:都有買9.5b

2球夠了 唔貪心

最多咪唔買

唔出奇...我試過收哂9.5B同9.5S

記錯

串哂車阿

咁就係覺得佢唔會嬴唔到先會買上盤

想知你個次幾耐先派

快刷LA 阿仙奴

些仔入波啦好嘛

4日後

1:1

阿狗1-1

我廠

唔好Hold我啲錢咁耐

1:1 邊個入

仲有一次墨城首名入球球員
果球烏龍左,之後計第二球入既球員
又係過左幾日補返第一球既球員比我

屌 岩岩想補我廠客勝就11

車仔入多球？

殺卡GOAL

沙卡世界波

Boom

妓 同 競賽 半格都收貨

阿cup

車大波未dllm

阿入多2粒

罰球都靚到咁

1:1 ！

妓個場真係假到出汁

3.8 反CUP的號角

車唔好妹到完場呀

阿妓真係次次都下半先入波

咁都假

撲到都入

同意

未睇下半場，上半場真係覺得好假

妓 給我上

屌你老母死狗會 阿有罰球果下我開始買反CUP 買到個罰球都開埋先同我講買唔到

競賽要入了

真 鏝都贏5球 車唔係一球完掛

入爆佢

入鬼入馬 封極唔入

基達菲角球仲未派？

赫斯追和

拖巴有無買？

世界級射精

有

妓想同打李城個場一樣 輸一球 杯三球呀

我轟2-0

車goal

sorry 無乜信心

可唔可以換走2&b

車20
阿狗生性呀喂

車

Gchi

車再屌多球3:0 ok?

阿9cccccccc

21

1:2

阿2-1

廠

cup

21:30 55 水晶宮 1-2 阿仙奴
我阿

秒cup 痴線

3.8 CUP佢老母

哇

半一真係買即場好過

4倍

廠勁到

1-2 阿

邊度勁

美羊！！

大家一齊屌到競賽反cup

達仔啲走位真係幾勁
但finishing真係 4球餐士得一球

我廠比多球全格

反cup幾多水

反cup只需4分鐘

都話般尼垃圾 曼果場曼曼咁撚妹一球都入唔到

阿仙奴

手球？:lol:

美羊

妓下半場先開波

3.8反CUP頂住

打手球

4.1 阿技勝仲抵過買盤

4點幾

手球喎唔係咩

Laca美羊最強組合

點解仲會有連登仔買阿記對家

FAKEE

無VAR

競賽半場和先啦

狗會好野 犯規前買都封我盤唔比我買阿妓反CUP @4.15

自從果場假波 阿甲1蚊不買

DIF1-0
絕殺半客

阿 車

紅牛快入

開到全格 戒多一個禮拜

串咗飛燕諾 可唔可以頂到完場

要買既大把時間買到啦

Ajax撚狗開始

輸一半仲頂乜鬼

成個半場

All in咗上盤 無錢買反吸

1折嗰位仲賣唔賣？想要

阿入粒唔該

阿狗 停角了

Laca

Rb快手入波 買左2.5b

2折收

飛燕諾
競賽會

車俾多5C得唔得

阿妓10蚊都呃

轟 阿比多球

車屌多粒 求你

轟3-0

車3:0 取消關注得嚕
專心為阿狗打氣

我車30

5034 28-10-2018
21:54 過關 角球大細
4X1 星期日 34 熱拿亞 (主) 對 烏甸尼斯 (客)
大 [10.5 個] @ 2.10
星期日 35 卡利亞里 (主) 對 基爾禾 (客)
大 [9.5 個] @ 1.67
星期日 36 史帕爾 (主) 對 費辛隆尼 (客)
大 [10.5 個] @ 2.00
星期日 37 雷恩 (主) 對 蘭斯 (客)
大 [9.5 個] @ 1.85 $80

$80.00
睇黎有D機會

易到

車2.5b goallllllllllll

估唔到車狗咁撚勁

車正氣到

我愛隊 無世三一樣輕鬆

軌3-0

轟同妓

妓入多粒

飛燕諾打氣區

上上個星期都係買阿同車2x1

入緊2.5/3b

上

競賽下半場好似妓咁 得唔得先

般尼

軌冇世三都咁正氣

批准

車仔先係最穩

西甲派得未呀屌你老母

睇錢出力

我廠啪啪啪 我廠啪啪啪

馬會幫你慳埋一份

唉，咁都中，慘

心水 車串阿 開撚哂喇 而家

水晶 阿記 比多4角

場角球有冇對咁撚耐

阿阿阿～

買左條角細8x9 中左8場角大

車仔刷角得唔得

邊個唔識買

琴晚祖記開到高水cup今日先買完件牙朗波衫
睇黎聽日要買埋阿記了

些大波-1

下次出水ok?

阿快手串盤

阿入多球ok?

三場德乙大哂 任你買啦

西甲巴打？

喂
阿狗咪撚發夢啦屌

阿哥刷角啦屌

赫斯比番半格黎好嗎

我想戒丁啊1-3未呀

德乙又角大呀
尋日都係

阿狗入多球穿盤

阿記求你頂實

水晶又禁屌

阿積士係咪完場架啦

阿狗比人屌撚到傻...痴撚線

車仔開到10.5b嗎

轟角呢

我都想佢開到

有兩球都係中柱差d死

有冇買左rb

等高水阿11.5 頂多陣

冇乜望...

場閪甲終於派

阿妓又唔攻啦喎，唔驚畀人追和呀

買左盤

乖啦妓 入多幾球安全d呀

阿狗平安鐘

雞魚和仲末角大既

佢地未死我都嚇撚死左啦

軌角大到我扮車叫

車-5c

仆街又買左04場波既角
次次都中伏

今場做和波
開到阿盤莊汁得

中場唔夠力呀阿狗 換人迫搶啦屌

阿狗比多球啦

又好似講得岩 書包同雲加次次都會買阿妓 真係負負得正😱

leno守實呀

比甲又玩孖窿

我轟

個勢勁到唔驚燈

阿妓好似補少少和 穩啲

車仔入多粒

比多5c

-2c 快

般尼和到我表演徒手搬300kg泥

曼lukaku後備

想睇

些仔大波-1

好能好笑

競賽上！

阿狗比多球穿盤啊

屌你阿狗刷角啊

要490000啦

10c

競賽會要cup了

競賽1:1 快反cup

愛記又好正氣
好難決定

勁賽1:1

飛燕諾咁都頂到半格
算好勁

連登仔諗定要種皇定巴未

10.5 11.5b

我仲買左阿積士456

入碧福特我們信

我轟7.5b 買注先

終於

買少少主其他睇波

2&B差啲

競賽會CUP撚爆佢

巴-1

競賽cup佢老母

曼聯私家雞黎

阿狗整多粒

西班牙打批仲有咩好睇

刷角好過LA

水晶快追和

巴塞對皇馬

英超兩場上盤咁獌即係
個盤都似下盤

我轟比多一角！

當然阿仙奴未打完

點解會買左赫斯

我曼正氣啦

呀記比多球

水晶宮比多3c

競賽快同妓一樣 下半場反杯

水晶手足請正皮

有無人買左皇馬盤

不了

阿俾多粒黎 串哂佢啦

想要巴

有冇多一角 車仔

好耐冇見

Rb入未

AJAX 3-0

精工one more C la

冇上呢度了

藍絲絕殺我11月都唔打丁了

個盤係諗如果和 食上盤半定下盤

摩里-1 巴塞半和

似和 但想睇古圖被人456
or角大

好想排下手足們

車ajax比多粒可以？

阿就比3角

阿記力頂

車4C呀 ok?

阿俾多粒啦

阿狗比多球

狗會唔肯轉半一 驚人買下盤

屌你老母Dif

gchi

晶官 12m

又12m😂

咁上邊到

水晶又12M

又12M
屌

2球12M 逼害

屌你老母咩

假波

On99

ajax上

屌 球證直審水晶宮勝算啦

水晶

2:2 DLLM

抵死 唔攻又唔刷

屌你老母呀
阿仙奴 又輸多球12碼

兩球都12m.

一跌就有12M 易撚到

2-2

2:2 死幾多人

屌你老味

皇馬咁高水係咪派錢

主場哨到咁

水晶goalllllllll

好彩補左少少和

穩到

抵死，1:2 hea 踢

邊條契弟轉邊傳比人

和波可以比多角未啊阿狗

下盤手足全面進場

我屌你老母沙加我冇補到和

車仔入多粒派200

0:3緊點馬後炮都得啦

Me

阿4:0 fake左

阿狗12連勝仲成世界既

哈馬大到派200

Ho

妓入啦好無

上 盤 穩 撚 到

條串飛

車比C好嗎

妓絕殺啦

2:3

冇啦 阿狗係和或輸 嬴唔到了

我廠。。。

阿記絕殺ok?

2球12m 你玩撚埋我個份

球証唔俾番球12m阿妓驚唔驚比人打？

3:2

2&b真係笑死人

黑到

車AJAX上

刷角啦阿

阿狗贏波抽2個派100

12連勝仲得了？

輸左去啦阿

要左巴塞

轟C呀

阿狗絕殺我轉會

書包又最後一分鐘鐘祝福真馬

車阿ajax上

屌...

車x阿x阿積半大
冇錢補阿狗飛 on99

rb果埸咩事 暈哂

今晚啲德國波靜到

屌你老母標準cup佢啦

阿半7全10

阿記cup 串一半格都好呀

阿狗仲比人屌緊

好撚想喊

邊個話今年冇半7魔咒

意甲主隊畀一球

AJAX球証吹左2球

水晶宮頂住

比球12m阿妓啦

阿狗d角 仲記得上次李城半9全10殺初盤10.5b dllm

球證我屌你老母啊

玩完 每次allin都仆街

正路

勁菜快手啦

主場雞
不了

支持

針晒了 下個月再翻嚟
巴打們贏多d

死閪包大力啲gel啦屌你老母

阿記求絕殺

我覺得係後衛on9

巴塞

飛燕諾入到一球派200

車仔咁正氣唔買?

阿絕殺啊

兩球12碼 痴撚線

主其他gogogo

56M 9C E+重係10C 抵撚死呀 阿仙奴

勁賽！

競賽會

阿仙奴
夠膽就絕殺

勁賽2-1!

競賽cup左 屌你老母阿妓

水晶宮收錢

你個名

邊有咁多絕殺

阿記

diu你名唔好邪住曬先

車仔補幾多

444444

阿狗絕殺未啊屌

般尼 0-4 車路士

走開

goal車40

轟4-0

車好波

派錢！！！！！！！！

車仔入咁多做咩呀

分球比阿狗啦屌

阿狗成也沙卡敗也沙卡

車比球妓

Ajax

競賽再入
水晶宮球證出球場比車撞死 dllm

阿啊阿啊啊啊啊

阿仙奴絕殺啦屌

主場雞 屌你老母

競賽會 2-1 聖羅倫素

全世界上盤真係死

早知買車好過 屌

競賽會入多場全格

因為阿狗 車場波都收唔到

妓絕殺未

阿4-2派10000000

有人派錢

me ok?

妓和既話變12場不敗 咁不如輸埋去啦反正黑哨

入多球

仲以為有希望，點知 戒賭了

史帕爾入啦

阿串左轟 屌你老母黑哨

想試下抽中

早知

和佐都無角 垃圾阿

快撚啲絕殺

無角大係咪痴撚線啊

冇補飛好on9

標準一世球迷了

阿記!!!!!

大把手足串

再見了 妓
謝謝雲加

想迫死我姐 dllm球証

Oppa絕殺plz

車正氣

7.5b cashed

半一上盤俾狗屌,仲衰過輸波

阿妓玩撚完

阿記絕殺啦屌

書包兩場全閪

英超兩場角細cashed

On9 妓

水晶宮好波

半一客上盤真係冇一次中過

玩完

早知買車好過

jumped

成個波post死幾多手足

殺埋3.8 定4.15 反cup!
馬會大勝

LAST一注
RB

阿記1-2 果陣 個和不斷跌 好似知道和硬咁

都係嗰句 半一作客上盤=馬會cashed

笑死

女人都是雞留TG

on9

重心 皇馬第一球

熱拿亞好波

zaha一條友撚成班阿狗

全年重心

正水?

今晚唔撚買波

競賽求你全格

中左就係正水

對左

疤似角細

巴10

插撚到啊 黑到爆

今日全西波除左車仔

巴goal!!!

疤1-0

秒爆

同路 買左8k

88

疤！

疤易撚到 炒蝗幾多粒好

書包你又羊啦！恭喜哂！

依球唔係插水咩
我睇好多次覺得係

真馬廢撚到 2 8控球

疤狗主其他上

一場老4 唔好推

仲有無下場料

中腳插你老母

好似掂都無掂到

阿妓盤針 唔洗戒丁

屌你老母垃圾皇